挑戰左右手各寫自己名一次

你左手寫字仲靚過我用右手
利申:右搲

lm

仆街支微笑筆寫寫下冇墨

圖

我都係用呢支寫

變咗Haja

頂寫錯字

左手寫得核突到自己一路寫都忍唔住笑

手字幾靚

終於有左手仔

右手寫都樣衰左

還好啦